榮總退休之後 港共會點樣對付港台

下一個，一定係愛國愛黨既上位。
你信唔信？

榮總又係支那語

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限